La funcion indicada devuelve como resultado un booleano que indica 
si el número es primo o no(retorna true si el numero es primo y false si no lo es), 
esta funcion no aplica al número 2 ni al número 1.